返工ABC

我先拋磚，歡迎補充。

做了90%嘅工作，未算完成。大家都知。
做了100%嘅工作，未仔細檢查好，未算完成。
做了100%嘅工作，仔細檢查好，未通知上司，未算完成。

我發覺有些新仔，以為自己做嘢好快，無核對清楚你以為已完成的工作。你的上司只會覺得你不可信賴，做嘢求其。

而完d 90後